有冇人成日都係失驚無神心血來潮做某樣野

我發覺好多男人都係咁，好鍾意即興去做某啲事/去食某啲野